是日午餐：崩沙牛腩麵+腐乳通菜

潮成園手打魚蛋大王

樓主係賤畜 出post純粹為draw人attention

最近五毛/分化/mon post狗/網軍好嚴重

去舉報 會自動有bot 追擊佢

洗唔洗過100$？

好 我試下 唔該晒

爬完文都回佢嘅話你真係要檢討下

咁多腐乳想死

唔使
50蚊

want eat

五毛 手卷屋（好好食）
正義的花生
屌曬你地老母

—————-五毛post懶人線————-

第一罪
手卷屋（好好食）與 正義的花生
公然侮辱及拉黑警性侵女手足post
光明正大摸女示威者pat pat

分化post
點解要搞紅綠燈？

五毛認證post
假道歉真人渣
【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

垃圾post
我本來仲以為有白警

我成日被狙擊，由你地決定我128出唔出